香港需要正能量, 表揚清RB既人

香港需要正能量! 幫手表揚好人好事!
btw , 琴日有人幫手清, 俾人掉左上689個暴徒網, 清rb 變左set rb , 世界仲有公義嗎!

推

唔可以俾暴徒嚇到, 無人阻到我地要返工!
世人唔明白誤解我地係set rb, 我地心知唔係就得!!

推, 正撚量, 正能量

推, 和理非要幫下手

點解要分化？

熱愛返工到要自發清RB既同你同路？

記低清rb既義士, 歷史會記得佢地既貢獻

11.14 曙光行動 繼續三罷